#На чем сделано
На питоне/фласке

#как запустить
python3 shim.py

#1) возможность создавать инфо страницы по типу https://keys.lol/about
Создать файл templates/about.html
#2) возможность задать title, description для перечисленных страниц. А также задавать на странице текст и H1 заголовок. 
Файлы templates/about.html и templates/base.html для примера
#3) возможность задать для пагинации формулы для метатегов title, description и видимый на странице Н1 заголовок. Отделить биткоин и эфир отдельно.
Файлы templates/about.html и templates/base.html для примера
#4) возможность добавить тексты на первых страницах пагинаций
Файл templates/btc/1.html